點解係女就係雞？

咩觀念嚟？

我屌唔到既就係雞
我係垃圾我係廢紙
我係一條屌唔到女既可憐蟲
我想屌女但係比幾千蚊去叫雞我又唔捨得
我又唔敢屌幾百蚊果d
我又無樓
我又矮
我又肥
我又樣衰
我係得上網果陣大聲
我平時係地鐵見人挨住扶手都唔敢出聲

因為連登仔絕少溝到女
而根據連登定律，凡係連登仔溝唔到既女都係雞
所以女人就係雞

因為呢個係連登定律